唐英年質疑梁振英會被UGL拉落馬

全國政協常委會昨日開會，就特首梁振英及多名內地前官員增補為政協委員投票，梁以275人投贊成票下當選。有列席會議的香港政協委員稱，有人在分組討論時表示，擔心UGL事件會否令梁日後出任政協副主席時被拉下馬，不過全國政協常委胡定旭稱，會上未有文件提及梁會否出任政協副主席。

全國政協常委會在北京召開會議昨日結束，大會投票通過包括梁振英在內政協委員增補名單，出席會議的283名政協常委，有275人投贊成票、1人反對、4人棄權。對於盛傳梁獲增補為政協委員，為他出任政協副主席鋪路，列席會議的政協委員盧文端透露，昨日常委會分組討論中，有人提出梁被指涉收取UGL 5,000萬元的事件，擔心一旦梁日後出任政協副主席，會因UGL事件被拉下馬，據了解，提出意見者是前政務司司長唐英年。但盧文端強調絕大部份委員均認為，梁適合做政協委員。

私怨嘅野...

唐唐過咗咁多年都仲係咁on9
話689可能因為UGL而冇得做？
唔該佢擘大眼睇下佢身邊班政協有邊個冇貪

唐唐想睇689仆街

之前爆左唐唐咁多黑材料出黎砌佢無得反擊,而家可能食住花生飲緊紅酒等緊689落台俾人告